「黑人」已成禁語！Google打「黑人」冇野出！

唔信自己試下

有野出喎

google 只會奶共同跪黑人
好明顯google 係華爾街班偽左控制緊

你出到D咩

「黑人」兩隻字已經係歧視

屌 係喎

打「白人」就咁樣：

試下打 力架

上次黃色, 今次黑人
be evil

力架反而冇事

又會賴AI

口德 -100

呢個世界無左黑人，得返力架

你試下打黑鬼

咁我要扣幾多分

佢地自己都叫black lives matter喎
中文唔叫黑人叫咩

黑生命重要

nigger都冇

收埋咁多

仲有未放哂出黎，因為太缺德

black仲有

翻譯仲出到

繼續放啦

racist

而家google maps已經唔出呢條街既街名了

打nigga都冇野出

white呢

真係好撚偽善
到底佢哋係支持種族平權定係黑人特權

有嘢出 不過屌你老母google好多簡體

奧巴馬 當選前冇人當佢係黑人， 當選後就個個都話my nigger 。 仲要冇做過野一上任就攞諾貝爾和平獎，虛偽到一個極點。 F1車手咸美頓都係 做世界冠軍前只係俾人話混血，世界冠軍到手後就黑人前黑人後，第一黑人F1世界冠軍

點解你有架

一上任即刻攞獎 笑撚死人

屌 又比料五毛cap?
醒少少啦

我唔知喎
我google app search同chrome 都有
係咪你set左啲咩咋

其他人有冇野睇

想要

可以告google歧視黑人

帶風向 其實係google歧視黑人

死開啦屌你老母

口德

chrome同google都冇

我都係咁

憨鳩？想畀人cap圖？
定係五毛專登搞事

言論自由

言論自由包括歧視言論？
你弱智？

用vpn上美國google重多
得返台灣比較多繁體

50，不過要釘埋你牌

黑魔法

拎歧視黑人嘅meme同私了藍絲比 有冇咁On9呀
歧視完黑人 畀人cap圖擺上twitter
你有咩好處？點解要做啲損人不利己嘅事
係鬼你咪出聲囉

我估出，黑鬼油

黑人牙膏多得佢唔少

我覺得係包 唔好意思

乜撚野叫冇做過野
養肥左支那咁撚大件事

黑人牙膏改咩名好

咁民主社會唔係太適合你
你返去支那度住啦

黑人牙膏歧唔歧視？

咩叫歧視真係見人見智

黑人牙膏又歧視
黑名單又歧視
食物包裝有黑人又歧視

笑撚到我仆街

你笑 扣你200分

樓上嗰位巴打可唔可以分享多幾張嚟

啲歧視圖全部台仔製

有時間聽下戇豆點講

當時真係上任冇耐

力架牙膏

你堆meme係用緊黑奴黎笑
Stereotype 緊黑人=作奸犯科
拎緊非洲饑民黎笑
我本人就唔覺得好笑
但我覺得要指出喺連登轉貼有問題
係因為而家世界左膠風氣BLM盛行
其實對家要做嘢 真係可以搞到國際線輸晒
咁點解要做啲嘢出黎搞衰香港運動
仲有你貼Rowan講堆廢話出黎叫人唔好criminalise歧視言論有咩用呢
佢身為一個白人 叫啲黑人/同性戀要學識tolerate畀人拎自己黎講笑 佢知唔知醜
我唔係絕對反對佢嘅立場
但基於佢係white supremacist嘅既得利益者
呢番言論出自佢把口我覺得好可笑啫
總括黎講I don’t give a fuck what do you guys think
但唔該咪撚擺上連登
我唔想見到國際戰線要幫你地執屎

咁你係咪同twitter啲五毛講
唔關連登事㗎 啲圖台仔整㗎
我地負責笑㗎咋
咁囉

笑下都唔得仲講咩民主

你有言論自由嘅同時
都要為你嘅言論負責

而呢個責任 係所有手足同你孭
醒未呀仆街

Niggie

笑死 原來白人又係原罪
搵個黑人講係咪比較順耳？

全部nmslese咁

你有言論自由嘅同時
都要為你嘅言論負責

你啲口吻十足十港共政府啲官員

點解trump當年會選得贏 就係因為沉默多數極討厭哩種政治正確

黑鬼棺材

死開啦屌你老母
克力架

其實你呢種算唔算自個審查

你會落地獄

我好準喎

好似要叫非裔人士

黑人問號

點解你有

Hey that’s my bike

黑鬼牙膏

力架

Non-white man

其實咁樣做更加歧視

white都係歧視

黑鬼都有野出

係

屌你老味 係公司笑撚到仆街

要打黑鬼先有

Save低曬

死黑鬼就死黑鬼啦
依家係佢哋令到人哋唔尊重佢哋
不過講到尾佢哋做咗啲咩值得人哋尊重

霍格華滋除左個三招ban咒外，根本wfc黑魔法，year 1妙麗直接用黑魔法整整石化curse

係， 黑人就冇

印度果啲算唔算？

攪撚錯呀仆街力架

試下打nigga

打黑鬼反而有嘢出
黑人就歧視, 黑鬼就無事, WTF

你乜水好地地扯左去香港運動都有既

你覺唔覺你呢自我審查行為勁似中國做法?

唔叫黑人咁叫乜
叫黑鬼定力架

-0-0

白人呢？

賤撚到仆街
我鍾意

不要笑了

黑種人，白種人，黃種人， 全部都係歧視， 咁叫乜撚野。 啲黑人自卑以為叫黑人就係笑9佢。 "嗰個白人", "嗰個黃皮膚", 淨係"嗰個黑人"係歧視

真係冇
打黑人 nigger都冇
但係黑鬼 力架 尼哥有野出
既然叫佢地「黑人」係歧視咁以後叫黑鬼囉

口德-1000

以後仲用唔用得"黑人問號.JPG"???

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆
幫手入去推，謝謝

扣分都要笑忍唔住

換返個白人

又話唔理人地做咩, 又要叫人唔好擺連登, 惡撚過支那防火牆

個個圍爐屌支那人屌港豬就得, 黑人係聖人就黑人黑鬼都唔撚講得? 咩都剩係識跟風, 左膠呢期盛行奶黑就要全世界人一齊奶? 下期左膠話翻白人至上, 你又要去搵D白人追撚含? 你個腦唔識思考? 無自己思想? 鍾意就鍾意, 唔鍾意就唔鍾意, 如果你認為人嘅思想可以迫嘅, 咁支那個新疆教育營好適合你。

學咩人講民主? 翻去享受咩柒特色共產主義啦。

本身個義意唔係你做左d咩比獎你
係比左獎你你就唔好做d咩去破壞和平

結果養大左支那

力架牌

試咗一次:

得黑人冇野睇

你天堂個位俾咗人喇

黑人冇野出！....冇野出即係歧視

ching i want more

等我仲特登入嚟原來係你

我冇收埋哩D圖

好地獄但好好笑比鬼佬知仲唔打死我

送你落地獄

但好想睇嗰位巴打去咗邊

好撚仆街